上年換香港牌，想熟悉香港道路，補鐘好，定係租車開好？

我係大陸學車，有十幾年車牌，期間一直系大陸開車。上年換番香港牌，想熟悉下香港道路，問下去駕駛學校補鐘，定係自己租架車系香港道路練習一下好呢？

更換牌照為：私家車及輕型貨車牌

唔好係香港揸車
即刻死返上去

開你老母車

你走啦大陸仔

Diu你

開你老母咩
係大陸揸開就咪落黎香港累人累物啦垃圾蝗

無人想答你

由佢囉

唔好害香港啦

呢度都系答非所問，都係要去D岩既地方

拜拜

放開目光啦，屌

係度既答案只會係
死番上大陸揸車

而我既答案認真少少
都係死番上大陸揸車

係度既答案只會係
死番上大陸揸車

而我既答案認真少少
屌你老母咪落黎害人啦支那狗

你自己睇下comment 啦，屌
咁多人叫你返大陸渣車咪算囉
落黎香港渣做咩撚野呢
我都比足面你啦
冇第一下屌7你